4:2 IFC睇樓團友，最後召集😎

請保持隊型！

半場0:0 有幾多人要jump 了

molamola

Ifc 頂層票價已經由480升到1720 反應仍然熱烈

係咪補時先入波？

最鐘意睇人仆街

如果聽日ifc 唔開門，要call 消防幫手剪門

就黎7月14，大家不如買少場波，夾啲錢打齋超度比啲4:2 手足啦